大埔大把好嘢食！！！！！

不過聽日大把舖頭閂門！唉，無啖好食政府大驚小怪